有冇聽過呢個歌手?真係勁到cls

高 (1.90米)，後生 (24歲)，靚仔又唱歌已屈機

我什麼都沒有呀屌~

點解上帝咁唔公平

推

大陸好撚紅

佢上過我是歌手晒唱功